{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093489",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이이요"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区陵洞路32ギル6に位置する、カジュアルでさっぱりした雰囲気の和風料理店、飯代です。 この食堂はテレビ番組「生活の達人」に出演したことでよく知られています。 君子駅6番出口から徒歩5分の距離に位置し、君子CGV向かい側の路地にあります。 飯豊では毎日12:00から22:00まで営業しており、ランチの最終入場時間は14時10分までです。 ブレイクタイムは14:30から17:00までで、日曜日は休みです。 メニューの種類は多様で、サバのボン寿司1本は25,000ウォン、シメサバは24,000ウォン、刺身丼は15,000ウォン、焼き丼は17,000ウォン、スペシャルA海鮮丼は38,000ウォンなどの価格で提供されており、刺身やフライ、頭煮、焼き物やカレー鍋,スープなど様々なメニューも楽しめます。 たとえば、刺身の盛り合わせ2人は43,000ウォン、納豆の盛り合わせ3人はそれぞれ62,000ウォンで、白身魚のサムハプは38,000ウォン、白身魚の刺身は40,000ウォンです。 カジュアルな雰囲気の中で和風料理を楽しみたい方にいいですねはおすすめのレストランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "飯代はどこに位置していますか？",
            "answer": "飯代はソウル特別市広津区陵洞路32ギル6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "飯代の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "飯代の営業時間は12時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "飯代のランチの最終入場時間は何時までですか？",
            "answer": "飯代のランチの最終入場時間は14時10分までです。"
        },
        {
            "question": "飯代のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "飯代のブレイクタイムは14時30分から17時までです。"
        },
        {
            "question": "飯代の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "飯代の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "飯代のメニューの種類は何ですか？",
            "answer": "飯代のメニューの種類は多様で、サバのボン寿司、シメサバ、刺身丼、焼き丼、スペシャルA海鮮丼などがあります。また、刺身やフライ、頭煮、焼き物、カレー鍋、スープなども楽しめます。"
        },
        {
            "question": "飯代の刺身の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "飯代の刺身の盛り合わせ2人は43,000ウォン、納豆の盛り合わせ3人はそれぞれ62,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飯代の白身魚のサムハプの価格はいくらですか？",
            "answer": "飯代の白身魚のサムハプは38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飯代の白身魚の刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "飯代の白身魚の刺身は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飯代はどんな雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "飯代はカジュアルでさっぱりした和風料理店で、和風料理を楽しみたい方におすすめのレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 395
    }
}